一人一個(幾個)知名台灣原住民

我先

a-lin黃麗玲-本名: Lisang Pacidal Koyouan, 阿美族
張惠妹-本名: Kulilay Amit, 卑南族
徐若瑄-本名: Bidai Syulan, 泰雅族混血
羅志祥-阿美族混血
蔡英文- 排灣族混血, 族名: Tjuku

原來蔡英文係台灣原居民

喬瑟夫

Chillseph

撒基努

佢講原住民啲柒野，笑到仆街

原住民間諜

呢條片笑死，台灣好興客串留言區

莫那．魯道

中學睇過一個叫鯰魚哥嘅YouTuber
當時覺得幾好笑

wiki又搵到幾個

梁文音, 本名: Leheane Palray, 魯凱族、泰雅族混血兒
張震嶽, 本名: Ayal Komod, 阿美族
蕭敬騰, 阿美族混血
蔡依林, 拍瀑拉族混血
李宗盛, 巴賽族混血
袁惟仁, 卑南族混血
張雨生, 泰雅族混血

push